9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月2日）︱ 屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線︱ 美國大選直擊 特朗普

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月2日）︱
屠龍小隊餘3人各散東西 無悔企前線︱
美國大選直擊 特朗普支持度被低估︱
警察借特權法拘許智峯控兩罪︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel、《香港蘋果日報》Facebook專頁或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

為了提升節目蘋果930質素，我們希望你可以花1分鐘提供寶貴意見，分享蘋果930的觀看後感，同時贏取$10,000 VVIP會籍：《9點半蘋果新聞報道》觀眾意見收集：

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果動新聞：
即 like 蘋果 fb：
iPhone App：
Android App：
=======